禾老死牙賓冇isp姨貓過吾到黎呢冰

有冇人有多可以俾佢

不了

感

dost

有冇多isp俾n ben

有，點搵佢

高登pm 佢

得閑先啦😜

收啦

屌你🖕

冇牙賓禾都是返去了

問蓋清啦

he都自身難保

聽日la，廢事開電腦

我有

咁大個人連isp都唔識 企開d啦屌你老母

拎去賣你咪唔洗破產

lihkg 冇pm 😑

樓主而家先出現
死an dog

禾刀上邦n賓，可惜禾高登比牙joe bam了

我個ac係同連尼住乞番來， 用緊@lihkg.com